\chapter{Data Absensi Pegawai}

\begin{figure}[ht]
      \centerline{\includegraphics[width=1\textwidth]
      {figures/Absensi-DL}}
      \caption{Data Absensi Berdasarkan Dinas Pegawai}
      \label{Absensi-DL}
      \end{figure}

\begin{figure}[ht]
      \centerline{\includegraphics[width=1\textwidth]
      {figures/Absensi-IO}}
      \caption{Data Absensi Berdasarkan In/Out}
      \label{Absensi-IO}
      \end{figure}

\begin{figure}[ht]
      \centerline{\includegraphics[width=1\textwidth]
      {figures/Absensi-KJK}}
      \caption{Data Absensi Berdasarkan Kekurangan Jam Kerja}
      \label{Absensi-KJK}
      \end{figure}